重建連儂牆！

發覺呢兩三日啲連儂牆好多都俾人拆咗

無論係普通行人路定係大學

好多文宣都俾人撕咗

而近期成個運動亦都失焦同淡化

連戴口罩日都做唔到

呢個係我嘅推斷

連儂牆雖然無好實質嘅作用

但其實佢將個環境變成我哋抗爭者嘅主場

你諗下啲藍絲行入大埔連儂隧道都要頭dup dup

除此之外 近排嘅文宣工作已經少咗太多

大家諗返最初我哋係點樣眾籌全球登報？

宜家呢一個moment我哋可以行嘅棋唔多

再貿貿然出去打狗 又會好百幾做手足俾狗咬

我哋唔可以再失去任何一個手足

我唔想再睇到有人被自殺

所以我懇請大家 之前文宣嘅 之前勇武嘅 一齊出嚟貼爆個連儂牆佢！

唔係講好咗撕一貼百架咩？

香港係我哋主埸 我要我哋嘅文宣遍地開花

光復香港
時代革命

推

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

幫手推

全民文宣

我哋無得再輸

唔可以停

我哋無輪嘅本錢

今日經過觀塘，發現連儂牆清晒，有幾個廢老坐嚮到唔知係咪守住。大家小心D。

不分和勇
萬人文宣
重修連儂
遍地開花
光復香港
時代革命

如果可以做嘅話

希望可以好似上星期五咁

一晚吹大雞

一晚遍地文宣

幫手推呀

入嚟呀

唔好淡呀

pish

人呢？

無人肯出嚟？

銅鑼灣時代天橋有冇一大班手足重建

可唔可以招人開個18區文宣tg

文宣姐

幫下手。。。

求下你哋吖

推呀

有無人呀。。。

唔好頹 撐落去

要夠人一齊出
貼佢老母

巴打都要小心

咁快認輪？

唔好正皮啦

幫手推

屌自膠。。

以前會去貼 依家夜過8點已經唔敢落去 有文宣日嘅話一定支持
利申 單拖絲

辛苦你啦 休息下 過兩日 貼佢老母

多謝你幫手推

我撐緊！